有個同事好似龜頭bob

有個同事個樣好似龜頭bob,
佢叫Frank, 因m字額要剃光頭,
有次貪玩叫佢龜頭Frank,
佢應我不特止重好似好開心

其實似龜頭bob係咪一件開心既事?

你想佢當面屌柒你？

佢好開心wor, 笑到成個龜頭bob 咁

有無人識吳越鋒, 同佢好似